一隊有11個小白 控球率有幾高

可以玩彈珠台

彈到你啊媽都唔認得